大家養緊貓既 個窗花係咩樣？

想養貓 唔想掛貓網咁核突
想直接換窗花

諗住整扣好貴
有錢可以考慮下 最唔影響外觀

或者上網都有人教diy窗扣，可以省錢自己整

整扣最好養成貓
幼貓太細個可能1.5寸空位都過到